禮拜六朝早先黎裝修既人係咩心態

星期一至五你地唔撚鑽唔撚揼
個撚個禮拜六準時9半就轟轟轟轟轟
我祝你地屋企盡快裝修完再火燭

他朝君體也相同

你想夜晚先鑽就早講啦

無裝修 樓主你訓街食車塵啦傻閪

要睇住裝修佬但係平日要返工?